
                      El mayor cumplido que puedo hacerle a Ted, de Seth MacFarlane, es que, si bien es esencialmente una de esas comedias más solas y menos cómicas, y esas comedias no son lo mío ... esto me hizo reír bastante.
        
            